可以肯定 台灣比支那侵略日本一定唔會幫拖

屌你老母架仔係咪奶人仔奶到short左
死都唔封關 致國民生死於不顧
安倍條傻鳩係咪想學支支嚟次大爆發先收科
咁唔洗問啦
日本實肯將台灣"放心"交比支那魚肉
唔係邊有人仔用
台灣唔傍住美帝? 死得啦
你話係咪

難為台仔仲咁崇日

日本得自衛隊點幫拖

沖繩美軍等咗呢日好耐。

好撚多人成日覺得台灣比支那搞美日會一齊嚟勁on9
真正出事咪得美帝肯救
架仔咪撚喺沖繩背後捅美帝一刀算好啦

台灣有嘅係美國同F35心嘅F16V

日本今次完全將奶支哥種醜態原形畢露

2024後先交貨

半年內開戰

乜自衛隊可以做本土防衛以外嘅嘢

好撚多人成日覺得台灣比支那搞美日會一齊嚟
連台仔都深信會咁
但今次日本用行動話你知唔會

有美帝仲唔夠咩

今次武肺反而幫美國分清邊個係人邊個係鬼

浮曬出黎

人鬼識別圖

其實點捅美帝一刀?
日本既f35 美帝有權係個ser到lock撚左架機
冇飛機打撚?

斷ser咪得

出賣情報比支支咪得

日本唔封唔係因為奧運咩？應該同支那客無關

俄佬無封?

唔入ser點開機呢

因為日本到時都亡咗國，偉大既11區

使鬼日本幫咩，有美帝

我聽台仔講係所有fxx飛一次就要換chip
粒chips得美帝有

台灣人開始對日本失望
=
香港人(廢老同C9唔計)同00年代手足對英國失望